2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論77 肥雞叫鋪聚

肥雞巧然

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

土狗性憎俾人屌影衰港人

咩事

睇左做叫雞鋪

有個足球page屌鳩佢

正

咩名

古基xxxxxx 唔撚記得後面

睇左肥雞叫雞聚

1月咪收左

睇完得啖笑

古基好撚憎痴線佬

鄭子誠.gif

係 見到個三隻字會發癲

傻閪唔洗理

Mu斷我chant

🌸

爬川崎頭直入ACL

我川奪冠的話我會順勢喺丁咧po引退

山口選手の負傷について

弊クラブ所属MF山口蛍選手が11月24日（金）のトレーニング中に負傷し、診断結果が出ましたのでお知らせいたします。

■傷病名：右腓腹筋筋損傷
■全 治：3週間

水沼宏太‏@mizunumakota
😎
3位以上確定‼️
ホーム最終戦でしっかり勝てて良かった！
今日もたくさんの応援ありがとうございました😊
#次の標的は天皇杯
#その前に連勝でリーグを終われるように
#まだまだこれから
#セレ…

咁想踢天皇杯
唔駛返東京咩

又十二碼

馬騮開波
白頭佬見到邊個係本土第一中鋒未

健勇必勝

傳送門
上個月有個內田肥婆fans係自己FB笑我影唔到普子以為我唔知

你覺得邊個最有資格做Kenyu副手?

期待

696有救

打開單箭頭

睇微博講櫻花已經決定簽佢

吉b囉

不了

多謝熊本借場

等我鑽幫下你
今日已經練波

做咩要借場
仲有唔明鯨魚做咩用細場

之前貼過啦 又唔睇
主場維修
北九州同鳥栖有比賽得熊本個場吉左

細場係名古屋市
反正無咁多人去咁遠做乜

開po屌人乜水呀冇人識佢喎

有三百人like 係我個page六倍 巧多人識架

其實都冇咩影響人
又冇去到搞事大叫696萬歲
咁都影衰香港人

日本人都唔多會睬你
重要人事關係喺冷淡嘅關西

Agger
低汁到討論性僧係咪唔知鹿島浦和係宿敵
想睇紅狗輸唔得嘅
歐聯拎區旗就得 亞冠著港隊打氣tee又唔得牙
btw做乜唔當面喺個千幾人嘅group當面屌 要喺自己個300幾人嘅page圍爐

上黎丁咧鋪挑機啦屌

有d風紀feel
擇你地名架

關佢鳩事咩，我地黐線佬都未出聲，反而仲幫左我地宣傳，不知幾好，佢識條撚咩

夠膽就上黎挑機

佢:夠膽你班毒撚就上嚟挑機

係都我地公審先

不過算啦
反正成個鋪都係25
腳狗就快去晒關西死敵基地
1個撐10鳩幾隊

慣晒

真。大阪歡迎你

腳狗第一人

紅狗，啪啪啪

湯san上水

無人識你呀

吉豚

請我

紅色係我？

係

變態佬

咁話人地

睇完波po幾張相上fb加句caption都俾某足球KOL cap圖清算

不過話說我認得果位留cm屌柒我唔知鹿島紅狗世仇嘅禿頭傑迷阿叔
以佢屌我個邏輯，佢上個月同一班傑迷入左場睇東方對飛馬場銀牌八強（東方今季首勝果場）又笑兩隊踢得垃圾係咩玩法

諗起以前南華都有一班反献入場好熱鬧

雪人個page都有發現一個profile pic係豬欄入面又係腳狗封面嘅人啦
重有聲稱瓦斯fasn係mk場去左川崎作客區坐啦

南華食撚屎banner

有腸小妹

25

有腸

吉B

送吉b

肥雞送

有啲印象

個page無like
淨係撐雪人個page

又係我

本來想送你，而家不了
你成日hey0我

我最憎人hey0

咁你又hey0我

我見到邊個hey0人就打邊個

吉B打自己

吉b傻左

柏が大宮MF江坂任を補強候補にリストアップ 大宮も柏DF輪湖直樹の獲得に乗り出す

咩

樓豬

佢買咗樓豬鎖匙扣送你

吉b送我

唔要煙味鎖匙扣

無得去岡山搵佢

嘩 咁多煙噴出黎

原來久保建英尋日有得出場

🚭🚭

噴死你

我識佢，中學果陣係我數學阿SIR

係咪牙春嚟

牙春、肥雞

一定唔會係肥雞
山P摸你唔叫非禮
叫臨幸

不過丁咧鋪牙春係第二型wo

佢食煙

🚭

仲有腎仔

我都想

牙春踢波好勁

條友之前好似上過報show佢啲波衫collection嘛 成日睇港超都見到佢
但佢屌人之前都唔諗下自己有冇做過類似嘅嘢
雙重標準到咁點教學生呀

教畜邊忽會正常

好靚

星期六下晝多人到仆街

昨天的戰利品

土狗性憎

球場外攤檔?
冇記錯696主場唔似東京, 飛腳有fan shop

場入面度擺個official store 同nirvash手足排左半粒鐘有多先逼到入去買
左上塊磁石原價1300円 我玩500円抽獎中左

好多都冇嫁啦

咁你同N巴出返市中心有冇7點?

右上係咪毛巾
幾多羊

我同性憎睇埋謝幕後, 走左去神宮hea
跟住成田搭飛機返黎啦

去成田好快姐

現場賣哂昌子毛巾
我同阿Mu就仲大把貨

高下立見啦

無杯捧, d人一完場就跑住走
好彩無買羽田走, 唔係就大獲

如果stay係東京去我鹿主場睇場波計埋來回係要一日
食完早餐出發 完場返到去已經將近晚飯時間
不過對於死忠

冇牙mu

琴日其他場次入座率都好高, 係咪今季入座率最高一週

玩具人又含

69好少野賣
紅狗連Ma-1都有
7千幾羊

Hi死貨

香港熱撚死

濕凍

攞去新宿派拉

出晒水 濕撚晒

凍到要入避寒中心

要去避暑中心

ultrawide

我識得個朋友又係一個鹿島迷 , 每逢鹿島入到杯賽決賽或者聯賽冠軍戰 , 佢都二話不說立即訂機票請假飛去睇 , 佢真係個絕對死忠 , 對柏個日佢都有同性憎你一齊係球場睇波

油麻地

又去哂食女

矛女

我鹿球迷好波
去現場睇一次好攰不過諗返都覺得係值得
去去antlers 去去antlers 啪啪啪啪啪啪啪啪

去一次作客老遠嘅地方先正

做功課

有冇聯賽撚
知唔知球證係咪賽前要塞封利是比球證先有好待遇

下年去札幌or長崎睇作客

長崎都想去 睇波以外都多嘢行
不過有跑道

好耐之前去長崎睇過個原爆資料館
冇廣島果個咁大但都幾多嘢睇
如果有波睇可以再戰長崎

最記得係隔離佐世保個豪斯登堡中哂大伏
除左one piece隻船之外冇嘢睇
得幾朵花同風車扮荷蘭
我去真個荷蘭好過啦
個地方冇乜人入場唔明點解仲未執柒得

始終講原子彈啲人提廣島多過長崎
軍艦島
豪斯登堡聽好多人講係伏

軍艦島好似要跟local tour先去到？
一諗起呢啲荒廢左嘅島個腦就彈左金田一少年事件簿出嚟

一定要join local tour

yes 襯未有咁多香港人好去

萬一UO係果邊開直航就......

長崎難啦 無咩價值
9up

港蝗

終於引退

還我滕谷

Youtube睇佢d派膠片睇到唔知俾咩反應好

我好多次派膠睇直播重正囉

話佢有貢獻
明明季季搞破壞

12年開季因為佢輸到仆街
去到季中佢傷左用木村敦志即刻6場不敗
木村傷左出返佢就輸到降班

打完和尚唔要齋

藤谷是無辜的

守龍唔易做

好似你咁，成日接唔實

今晚

我打左閘會清晒d波幫瘦雞clean sheet

錫紙

我打左閘fit過你

去緊横浜

尻地方 不去也罷

神奈川都是一樣鳩

神奈川識去應該去厚木同海老名

生物股長飯

唔早講，搭緊鐵去

你有聽佢地咩

間cd舖就執

自己毒遊，去邊有咩所謂

唔係fans其實唔值得去

認真橫須賀睇下軍艦好似幾正

川口能活日職通算500試合出場達成

去日清博物館 , 整返個靚靚杯麵啦 [img]圖片網址[/img]

講過又係無人理
之後又有人貼

排到仆街

唔識日文

好似仲要預約 .....

即場都有 不過要睇仲有冇位同等一頭半個鐘

閒日應該無乜人

入去可能大半廣東話

太多人就唔想去

中華街啲野食貴到，不了

牙春請我

去日本食中華街

去睇下咋

牙春傻左
又茶記又中華街

主要係去海邊坐下行下

日本居住嘅香港人思鄉好正常

@肥雞

唔關小妹事

有腸仲小妹

真絲沒腸

又9up

松鼠返大宮執松果啦

降格

有咩轉會消息？

No news is good news

#91今野秦幸(犯賤) • 1d
柏が大宮MF江坂任を補強候補にリストアップ 大宮も柏DF輪湖直樹の獲得に乗り出す

勁想買對鞋 原價6 7千 但依加炒到過萬

聽日公佈名單 E-1サッカー

吉b 吉b 吉b

睇下會選咩人打閘

我想有小池龍太同山中亮輔

潮人

呢2個可以

牙春

大B又燈到佢地落選

飛腳咪又係選番平時個三位
其他都不了不了

小池個種拼勁好正好正
山中係鳩波打得好好，唔選佢白頭佬要落地獄

左閘一定係車屋, 右閘睇下三浦能可成功破處
以白頭佬作風左閘副選係牙春唔係冇機會

右閘邊個三浦
三浦淳寬

三浦弦太

清水又降班

想知鹿迷入唔入得場睇波
一間又比人屈係9C9

樂視賣世界盃，ViuTV NowTV接手

樂視準備收皮

只要唔係撐紅狗/你川嘅入場都會有一班on9屌柒你入場食兩隊氣氛 俾日本人知道就影衰香港人乜乜77

不過香港大把呢啲人

正如我捕唔到普子會得罪某個內田篤人肥婆fans

啱啱係fb見到有人po左琦玉第一球迷睇完亞冠決賽感想 班友肯定hang哂機了

篇野日文, 佢地應該會扮睇唔到

同縣光榮

你見人就講，誇張咁多

可能連琦玉第一都唔識

黐線佬個便大戰足一日

識發光架

Rich

羊大哥

【體育】日職球隊大阪櫻花玩出火日前找來「齊天大聖」馬騮仔進行開球禮，受到愛護動物組織批評。

大阪櫻花上場主場對神戶勝利船輕取3:1，派出「齊天大聖」入場，被愛護動物組織PETA譴責「違背足球精神」。或許只為引君一笑，大阪櫻花把馬騮仔訓練得頭頭是道，賽前把皮球帶入球場，並交予球證，但全程被一條皮帶縛緊，以免走失。

PETA認為此舉完全違反動物權益，英國總監Elisa Allen狠批道：「猴子變成活生生的娛樂工具，足球應該是雙方自願進行比賽，觀乎這種情況，動物通常被電擊等處罰，才能達到他們的訓練目的。」

Elisa Allen對大阪櫻花口誅筆伐：「猴子很可能自小被迫與母親分離，完全違反自然法則，希望日本方面能夠制止利用動物夠噱頭的活動，讓牠們回到大自然。」

好耐未見過曼直入FK

搵隻豬咪仲好，襯番隊波

唔見你搵狗

豬叻過狗好多

豬梗係留返係豬欄啦
下年出到去打ACL咪又降格出醜笑死人

性僧ho ball

圍爐

外圍賽出局咪唔洗降格囉

玩具人唔好亂講野
一陣俾隊豬拎到天皇盃冠軍就可以直入分組賽

直接過川崎頭咪直入

其實櫻花無可能爬過川崎……

動保撚全面進場

雀屎俠

對唔字

玩具人一贏左亞冠又出黎搞事

個caption係咁寫既

點解會揀咁多腳人
而柏反而小咁多
論表現腳真係麻麻喎

牙Mu

白頭佬唔想諗
點會冇清武

原來有
對唔住

I love 白頭佬

驗眼啦你

認真覺得呢隊先係現役最強日本隊

@雞

樓豬重返國家隊

我有近視

一陣白頭佬就俾人鬧

真大阪得兩個

冇丸橋

我鹿6人入選

點解

鳩波一個都冇

抵啦

山本脩斗因為踢我鹿先有

丸橋認第二得車屋可以認第一

鹿島4個正選後衛入曬

今次係植田&三浦破處最大機會
除非白頭佬玩野叫樓豬踢中堅

牙春認第幾

重點係新衫又可以認Kanazaki

OG第一

終於上水

好快又潛

你想去俄羅斯要證明自己

清武著幾多

收到
但呢排唔fit

垃圾唔好提啦

大佬著8號啦

印三哥
牙mu大把機會(洗到底既話 )

冇入今次一係正選一係冇機

ここで約10年前の東アジア選手権の代表を見てみましょう

GK：川口、楢崎、川島
DF：中澤、加地、駒野、岩政、水本、内田篤、安田理
MF：橋本、羽生、
遠藤、中村憲、鈴木啓、山瀬功、今野、山岸
FW：播戸、前田、矢野、田代

10年前

中山雄太 山村和也都值得入選啦

羊哥哥 教踢波

得水本唔識

條鋒線

咪廣島個水本

我踢閘, 你踢前鋒, 教唔到你wor
你搵牙Mu教你啦

「今晚clean sheet ok?」

「呢度小小心意 你識做啦」

搵赤崎

日本警視廳宣布，已經掃蕩了新宿區歌舞伎町的5間DVD店，搜出近58萬張無碼A片，逮捕了17名男子，創下歷年來成人影片沒收最高紀錄。警方表示，這5間無碼DVD店是名單上的最後5間，宣布東京都內販賣無碼光碟的商店已經「全部消滅」。

東京凍

＜川崎戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 森脇、阿部、マウリシオ、菊池
MF 武藤、長澤、遠藤、矢島、高木
FW ズラタン
SUB 榎本、槙野、平川、梅崎、柏木、青木、興梠
#wearereds #urawareds #浦和レッズ

deadline fighter都要睇波
幫你唔到啦牙mu

「屌你老母我都冇正選」

紅狗放水俾垃圾川

你搵西川啦

俾多3日我ff下都唔得咩

Super la

個陣....浦和係咪想造比川崎贏

你點睇

大B快加持你川

紅狗真我川fan屎

7日踢3場
係都留力主場謝幕啦

完全同意玩具佬
加上日職賽會都唔想最尾一輪無野好睇
所以今場係川崎贏

大B

我懷疑第一人都怕左大b

覺得大B今日會破燈

吾巧牙

冠軍係咪計得失球？
前鋒好似贏緊

冇機會 因為垃圾川唔會兩連勝

同分係計得失球先

垃圾川好勁兩連勝唔奇
我呢排狀態差

下場你鹿應該出鈴木拍性僧
牙Mu你坐下bench抖抖

大岩蛇好鍾意出柏度祖利亞

紅狗㩒住搶

川崎場場都係咁
到60幾分鐘就嚟料

前鋒拎冠軍係咪好大機會又同傑志一組 ？

亞軍先有機會同傑志一組

屌呀 垃圾紅狗食屎

小朋友

就算我川今晚贏左, 你鹿下場贏波就搞掂

問題係我鹿唔會贏

點解唔出三哥搶神射手

大B破燈日

因為紅狗反鹿

依家係咪唔準叫紅狗

你問你老死玩具人米得囉

睇紅狗踢波又叫紅狗會影衰香港人 好似仰

咁D曼狗阿狗點算

差唔多場場踢足 俾三哥抖下啦
你估三哥唔想助攻你鹿咩
睇下下半場有冇機會

送咗3分俾你 你自己又唔爭氣
仲有咩好講

咁樣冇左個冠軍就抵死啦
所以輸左就丁咧po引退

挽留牙Mu

因為神射手係勇仔

趕到返屋企睇下半場

Yes 你地挽留我都冇面留低

真係冇mood

換人未呀仆街

係咪一分都夠令我川繼續童貞??

Yes

鬼佬垃撚圾

雞左企鵝佬契仔喇

換個25仔出黎報恩啦仆街

搵大B出來講兩句仲實際啦

今日燈唔到

兩大間諜終於進場

屌

智障頂去邊

屌無人mark到頂到咁

G持我川

阿mu仲要驚多幾日

算 要屌都係屌堀孝史讓賽
今場正選紅狗盡左力 只係太廢

Marucio 係真川迷

垃圾監督放水

0-1完

冇野驚 輸左俾水手之後就預定冇冠軍

第一人係咪已經去定紮營

如果星期六中村射走鹿隻杯就經典囉

買定機票都似

可能依家係埼玉去

又有得睇第一人接受訪問

有線歌王會唔會又去日本 又再訪問第一人

係呀 水手幫川崎奪冠

仲有大B嘅鹿島輕鬆奪冠 櫻花季尾回落都係經典

中村航輔迫和馬鹿
中村俊輔射死馬鹿
中村憲剛拎冠軍

痴線 唔講以為696係落後緊個隊

大b覺得邊隊冠軍

#370
大迫勇也
5 個月前

差不多半季
柏幾有冠軍相，簽埋韓狗金甫炅
真係幾有水準

豬就靠個監督有水準，帶住J2班底上到第二，不過應該捱唔到好耐，好快回落

另外都睇好696同腳狗可以追到上黎

#402
大迫勇也
5 個月前

要睇下佢地仲會唔會增兵
暫先覺得會係甲府、新瀉同札幌
廣島同大宮就無事

廣島簽左patric同丹羽大輝，雖然大舊我自己覺得大傷完又回復番前幾年既水準難d，但要佢做返Utaka的工作應該ok
大宮有能力簽到隻勁既外援，又換左監督，依加都漸漸見到起色

中村充孝冇撚用

下po開始置頂

BINC

隨時破處心情係唔同

垃圾川下場對確定降格嘅松鼠
垃圾川聯賽入球數第一 松鼠失球第二多
仲要一隊確定降格一隊爭冠
川崎14場不敗 對上一次輸波係7月
大宮近5場3和2負
輸俾鹿島下場對嘅磐田
鹿島磐田上5場都係3勝1和1負
磐田係全個聯賽失球最少
而鹿島只係比磐田入多3球
勝算唔高 而基本上兩隊都係一定要贏
所以就算鹿島領先都冇乜優勢

個個去哂食女/俾女食

可恥

deadline fighter緊

啱啱跑完5km

雖然大舊我自己覺得大傷完又回復番前幾年既水準難d

成日打救廣島

真正打救廣島既 係我地大B

大b又燈

喊what

返工咁早 飛又咁早
命賤

又飛

有冇人會去睇東亞盃

飛得早咪早D到玩耐D

肥雞請我

太早 , 仲未開

rich

個個weekend都有巴打係日本鋪聚

Rich乜鬼 , 你地個個去幾次 .... 我先去一次

好似一年365日都有呢度既ching係日本

婆婆而家心情係點

多數係肥雞 肥雞請我
今晚夜機番黎

做what

係一號？ 返嚟去睇下

T2大樓呀 !

邊個撚頭玩火警鐘呀 玩到落晒閘去唔到閘口
櫃台個四眼仔話0850關閘
我死跑0849趕到
一去到

未搭過飛機睇唔明

啫係上唔到？

你個野壞左呀

香港機場=垃圾

Safe flight
會唔會睇波？

U 烈康煎

no

撞左睇live
冇得睇亞冠之王教訓鳩波

咪又係一齊降班

抵啦
下年冇打批睇

咩叫打批

溫故知新

點解有乃木板

唔知

BinC Time

【世界盃】Now TV 與 Viu TV 獨家直播64場賽事

電訊盈科宣佈，Now TV 及 Viu TV 將於香港獨家播放俄羅斯2018 FIFA世界盃。Now TV 將直播全部64場賽事，Viu TV就會於黃金時段免費播放19場賽事，包括揭幕戰、兩場四強及決賽，觀眾除電視外，亦可透過網上及手機應用程式收看。而在明晚11時，Now Sport 2 及Viu TV 96台將直播在俄羅斯舉行的分組抽籤儀式。

#世界盃

樂視

大家好，有事想請教大家
請問通常幾時會公佈新一季 J1賽程
因為plan左下年3月前去日本，
但我睇返 今年2月25/26先踢第一場
想夾一夾時間買機票，謝解答

唔係破產啦咩

打比

去睇亞冠啦

氣氛會唔會爭好遠 想感受下日職氣氛

今季係1月尾先出全賽程

三月尾去東京應該可以睇到

套左現先
仲有英超可以賣

出年提早開
頭半季日程應該1月中會知

學n爸打話齋 去東京大把波睇

入茨城睇我鹿

2個半鐘遠呀

雖然我都試過

馬鹿 不了

話晒世界盃球場
個場又幾有歷史我都想去睇

樓豬組團就去

你食人氣氛

犯法呀

John

你:馬鹿 不了

足球已死 都係不了

樓豬團點同

肥雞一係組腳狗團
吉b都會去，話晒佢都係腳狗第一人

睇國家隊主場算啦

負皮咗

又影衰香港人了

到時係吹田送你腳狗餅

冇跑道嘅球場點都要去下

去j3球場
好多無跑道

正
搵下有冇邊個可以好似以前係mk場咁拍打後備席廂先

講起又諗起完場後文彼得返更衣室
阿伯拍鳩條通道
屌你老母文彼得你瀨屎呀

不過應該難啲有

文彼得賣底褲

細個入旺角場睇住李健和返更衣室同阿叔互屌好過癮

樓豬連男人互屌都鍾意睇

好懷念舊港甲同舊旺角場

互屌好睇啲定輸波重慶祝好睇啲

紅狗1545完場
過武道館個幾鐘車
個live 1700開演
點解唔早多個鐘開波呀

睇半場就走

紅狗個場重要行到仒街
去到車站又排到仆街

陰鳩公

搭過去都成粒鐘

咪睇波啦
live緊係預多時間買嘢同食嘢之後入後鳩等好過趕到咁
睇半場又晒波飛錢同時間

香港獨有 球迷同球員近距離互動/互屌

而家變和理非 唔比屌

唔好屌 唔好屌

走住屌

清水 醉噯神戶牛

ダイヤモンドオブアジア Yousuf Al Serkal (UAE)
ドリーム・アジア 日本サッカー協会
年間最優秀協会賞 (インスパイリング) イランサッカー連盟
年間最優秀協会賞 (デベロッピング) ベトナムサッカー連盟
年間最優秀協会賞 (アスパイアリング) アフガニスタンサッカー連盟
会長表彰グラスルーツ賞 (インスパイリング) 中国サッカー協会
会長表彰グラスルーツ賞 (デベロッピング) シンガポールサッカー協会
会長表彰グラスルーツ賞 (アスパイアリング) ブータンサッカー連盟
年間最優秀コーチ (男子) 堀孝史
(日本/浦和レッズ監督)
年間最優秀コーチ (女子) 高倉麻子
(日本/なでしこジャパン監督)
年間最優秀選手 (男子) Omar Khrbin (SYR)
年間最優秀選手 (女子) Samantha Kerr (AUS)
年間最優秀フットサル選手 Aliasghar Hasanzadeh (IRN)
年間最優秀ユースプレーヤー (男子) Lee Seungwoo (KOR)
年間最優秀ユースプレーヤー (女子) Sung Hyang Sim (PRK)
年間最優秀アジアインターナショナルプレーヤー Son Heung-min (KOR)
レフェリー特別表彰 Bakhtiyor Namazov (UZB)

企鵝人是無辜的

上年係牛丸 .. 攞最優秀コーチ(女子)

牛丸教波同講波都唔掂

The winners of the AFC Annual Awards 2017 are:

AFC Diamond of Asia: Yousuf Al Serkal (UAE)

AFC Dream Asia Award: Japan Football Association

AFC Member Association of the Year

Inspiring: Football Federation Islamic Republic of Iran
Developing: Vietnam Football Federation
Aspiring: Afghanistan Football Federation
AFC President Recognition Award for Grassroots Football

Inspiring Member Association: Chinese Football Association
Developing Member Association: Football Association of Singapore
Aspiring Member Association: Bhutan Football Federation
AFC Futsal Player of the Year: Aliasghar Hasanzadeh (IRN)

AFC Coach of the Year

Women: Asako Takakura (JPN)
Men: Takafumi Hori (JPN)
AFC Women’s Player of the Year: Samantha Kerr (AUS)

AFC Player of the Year: Omar Khrbin (SYR)

Awards not presented in Bangkok:

AFC Referees Special Award: Bakhtiyor Namazov (UZB)

AFC Youth Player of the Year

Women: Sung Hyang-sim (PRK)
Men: Lee Seung-woo (KOR)

英文版

【長谷部誠】「もし可能なら1～2年は日本で」Jリーグ復帰の可能性を示唆。

返紅狗定做25

應該都係紅狗啦

又話人狗

細貝萌

吉B真紅狗

吉b腳狗

avb比人炒左

你也是

卸下職務的原因不是戰績，而是要去追逐他心中更遠大的夢想——2018達卡拉力賽。

好假

你捧咁多隊應該隊隊都有你心目中嘅25仔

玩具人

咁堅

我川vs松鼠 , 磐田vs馬鹿 .... 都爆場冇飛賣

證明足球已死

睇j3冠軍戰好過

好多星

去深水埗睇禾果好過

G持

矛冠都有星

原來之前傳川崎想買鄧達
佢本人同蒙通聯都證實左係真
鄧達都好有興趣

鄧達去做朗拿度後備

丁2冠軍唔係冠

咁去歡送長谷川好過 .......

邊位手足

Golden kim

又同佢認真

爆喎！札榥搵企鵝佬教

サッカーＪ１ 札幌 新監督にペトロヴィッチ氏

係邊度跌低就係邊度起身

四方田唔教?

除左講恭喜之外都唔知講乜好

賢仔 企鵝人今次真係去剷雪喇

好似今季完約，球會想劍指中上遊或更高排名

請得起咩

四仔是無辜的

係咪四仔季尾唔出你就小氣迫害啊

又多個25

樓豬加油

今日は #いいおしりの日 💕

PAT PAT之日

吉b pat pat

到着

有冇手足買到姐撚飛

12月02日日本職業足球聯賽
中午12:45磐田山葉 對 鹿島鹿角 Ch61

12月02日日本職業足球聯賽
中午12:55川崎前鋒 對 大宮松鼠 Ch64

想睇第一人訪問

買唔到

yellow cow

肯定又炒

贏波我請你返川崎食咖哩

贏松屎無咩難道
不過冠軍就

番左黎啦

牙春成日去日本, rich

一年兩次都rich

好rich

肥雞最rich

石井會唔會幫幫手

武田修宏好似比人篤爆收取股票內幕消息

好肚餓

樓豬請我

【藍浪一家會員一齊去睇Formula E!】

恭喜大家! 以下會員將成功獲得本周六Formula E門票一張，確認郵件已送達閣下的電子郵箱，請於指定時間及地點集合。

#同步集氣 #藍浪一家 #傑志球迷會福利 #NowTV

俊立

俊立都有

去屌車手唔得呀

俊立又搞事

9C9

好似域子咁

係你唔勇武

域子太勇武

駁唔到
域子係人民英雄

可以上時代雜誌封面

有張域子受訪圖

Pm

仲要女記者，域子扯住旗做訪問

預左我鹿冇冠軍
祝垃圾川奇跡逆轉初優勝
大王威武
王氣十足
失球唔多
冠軍教頭都擋你唔住

牙Mu唔好燈自己

我咁廢
鹿島上次仲輸3:0
連波都入唔到
霸氣都冇抵輸

星期五d人又去哂食女

樓豬去左睇桃乃木

哪有女

你帶我

你帶

出人中了

肥雞送我

吉b請我腳狗餅

原來樓豬連書店都開埋

嗚呀
U記有基達菲件柴崎

笑死

old news

READY !!

Pot 1:
Russia (Hosts), Germany, Brazil, Portugal, Argentina, Belgium, Poland, France

Pot 2:
Spain, Peru, Switzerland, England, Colombia, Mexico, Uruguay, Croatia

Pot 3:
Denmark, Iceland, Costa Rica, Sweden, Tunisia, Egypt, Senegal, Iran

Pot 4:
Serbia, Nigeria, Australia, Japan,
Morocco, Panama, South Korea, Saudi Arabia

邊位狗足第一個估中莫斯科果場四強嘅matchup會有禮物收
立此存照

曼聯對巴塞
Thx

我鹿對南華機會大D

多謝肥雞

南華港甲排第幾

大家都鍾意啤

仲要9up到幾時，先肯抽

陣間每抽一隊就出一個表演
長撚過東華

最攻代表

大簡

西葡

小妹接實c朗

英撚

B同G

伊朗

伊朗要打雙牙 ....

基羅斯要打自己友

可能射死肥雞

似乎冇乜死亡之組

伊朗囡囡

修夫基係時候召我救國

首名

做比俄佬

揭幕戰俄佬對沙特狗

咩分組 無睇？

[速]【⚽️2018FIFA W杯抽選会】
グループA
🇷🇺ロシア/65位
🇸🇦サウジアラビア/63位
🇪🇬エジプト/30位
🇺🇾ウルグアイ/17位

[速]【⚽️2018FIFA W杯抽選会】
グループE
🇧🇷ブラジル/2位
🇨🇭スイス/11位
🇨🇷コスタリカ/22位
🇷🇸セルビア/38位

G=英超一隊打英超二隊

浪費左場免費直播

[速]【⚽️2018FIFA W杯抽選会】
グループC
🇫🇷フランス/7位
🇦🇺オーストラリア/43位
🇵🇪ペルー/10位
🇩🇰デンマーク/19位

凝住日本會中德國

D組美斯打比

中g就gg

巴拿馬中左了

[速]【⚽️2018FIFA W杯抽選会】
グループD
🇦🇷アルゼンチン/4位
🇮🇸アイスランド/21位
🇭🇷クロアチア/18位
🇳🇬ナイジェリア/41位

泡狗

泡

日本正牙

日本又對哥撚

日本算好簽

睇左成晚，終於見到白頭佬

美斯打比

日本 Group H
波蘭 塞內加爾 哥倫比亞

又比哥撚炒

[速]【⚽️2018FIFA W杯抽選会】
グループF
🇩🇪ドイツ/1位
🇲🇽メキシコ/16位
🇸🇪スウェーデン/25位
🇰🇷韓国/62位

哥狗炒哂三隊 日本爭次名

英撚矛得對日本

[速]【⚽️2018FIFA W杯抽選会】
グループH
🇵🇱ポーランド/6位
🇸🇳セネガル/32位
🇨🇴コロンビア/13位
🇯🇵日本/44位

James

智將要對利雲+Milik

揭幕戰
俄羅斯對沙特阿拉伯

支持美希bb做日本隊吉祥物

贏到波蘭咩

比起其他幾支亞洲隊,算好簽,
俾哥倫屌打,
波蘭係因為外圍賽好簽先Pot 1,有力一戰
塞內加爾, 應該都有鬥下,
第2不是夢

唔睇好日本出線

係wo

日本加油呀

旨意吉田封到利雲? 咪玩啦

如果伊朗係呢組應該大機會好多

日本對波蘭塞內加爾又唔係冇得打

根本出唔到

Mane

利雲wo

刷分刷到上左pot3 就中伏

日本8強今年最有機

波蘭外圍賽條簽靚到
BTW,日本3場係早波都晚波?

同沙地調轉仲好

第一場唔使諗咁多喇
擺大巴搏攞一分啦

白頭佬會咩, 岡田就會

就係成隊波蘭淨係打利雲

仲有拿玻里既Zelinski, Milik

上屆對科特迪瓦 哥撚 希臘個個夠以為有機

仲有kuba，波蘭根本全組最強
塞內加爾屈體能，都夠贏日本

吉田同文尼做過隊長, 防佢應該有少少心得

吉田同文尼做過隊友, 防佢應該有少少心得

無錯，事實係plot4隊隊都咁廢，純陪跑咁濟

就咁睇實力上係有機嘅
打落就。。。

岡田個陣唔算大巴 中場團重兵分工好清淅 大久保放棄自尊打左中場同長友協防
白頭佬就3個中場on99

唔樂觀

白頭佬再3中場無針對自己弱點戰術打返自己理念一定輸

文尼速度對日本黎講太快了吧

最大問題係日本都唔識擺大巴
叫智障集中防守, 米玩啦

都算叫好過西亞佬泡狗啦

daddy真係好撚勁，果陣隊國米都泊到大巴
睇亞洲、南美波無一隊泊到大巴

日本唔係唔識泊大巴 , 係冇能力泊大巴 ....

後防縮埋啲囉

不過長友定2個酒井對佢都係死

成班失意兵本住啖氣

有美希

中場無晒好似以為中村同endo啲中場
個年重有阿部係中場最後逗住 又守到又有一定腦筋
而家都無個得啦

其實以Abe能力同經驗 , 打世界杯呢類大賽好有作用 !

其實應該誠隊打佢個位

柴崎打endo位 誠隊個位山口螢同井手口2揀1算啦 2個一齊出會奶西
攏返2隻翼係中場
出到去世界盃塞死個中場好過同人鬥攻啦

白頭佬會唔會搵佢入選呀
咁多契仔 出山口螢都玩撚完
不過樓主

返到

Me都返到 多謝肥雞請我

冇腥趕 唔想睇了

細個會支持祖國
不過而家已經醒覺不了

Kimout

修夫基out

邊個教又咪一樣

祖國已經夠票 希望大家轉投白頭佬

想問上屆WC一平有冇到南非開壇作法 定留返係日本食女

佢上屆去南非做咩

肥雞送我好書

食非洲妹

上屆巴西搞，去南非食女

係Bo

天皇杯決賽門票今日開售

大b買未

幫我買

吉b去睇吉b

決賽冇

決賽吉b對大b

陣間早d開定電視 搏下有第一人睇

鳩波一入決賽 個晚即買機票同飛(無就買黃牛)

決賽點都會有吉b

果排機票應該好貴喎

可以點

留係屋企轉遮

早d去
睇埋4強

【明治安田生命J1第34節 vs 磐田】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
三竿 健斗
レオ シルバ
遠藤 康
レアンドロ

FW
金崎 夢生
土居 聖真

サブ：
GK
クォン スンテ

DF
伊東 幸敏

MF
永木 亮太
安部 裕葵
小笠原 満男

FW
ペドロ ジュニオール
鈴木 優磨

勝利十一人

磐田

GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 24 小川 大貴
DF 35 森下 俊
DF 41 高橋 祥平
MF 8 ムサエフ
MF 10 中村 俊輔
MF 13 宮崎 智彦
MF 15 アダイウトン
MF 40 川辺 駿
FW 20 川又 堅碁

川崎Ｆ

GK 1 チョン ソンリョン
DF 18 エウシーニョ
DF 3 奈良 竜樹
DF 5 谷口 彰悟
DF 7 車屋 紳太郎
MF 21 エドゥアルド ネット
MF 10 大島 僚太
MF 14 中村 憲剛
MF 41 家長 昭博
MF 8 阿部 浩之
FW 11 小林 悠

大宮

GK 1 加藤 順大
DF 19 奥井 諒
DF 4 山越 康平
DF 25 高山 和真
DF 22 和田 拓也
MF 7 江坂 任
MF 28 長谷川 アーリアジャスール
MF 40 茨田 陽生
MF 44 瀬川 祐輔
FW 16 マテウス
FW 33 マルセロ トスカーノ

護級戰

甲府

GK 1 河田 晃兵
DF 5 新里 亮
DF 4 山本 英臣
DF 6 エデル リマ
MF 22 小出 悠太
MF 40 小椋 祥平
MF 8 新井 涼平
MF 14 田中 佑昌
MF 35 高野 遼
FW 39 リンス
FW 10 ドゥドゥ

仙台

GK 21 関 憲太郎
DF 4 蜂須賀 孝治
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 50 増嶋 竜也
MF 7 奥埜 博亮
MF 18 三田 啓貴
MF 29 古林 将太
MF 16 野津田 岳人
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

神戸

GK 30 徳重 健太
DF 6 高橋 峻希
DF 3 渡部 博文
DF 5 岩波 拓也
DF 39 伊野波 雅彦
MF 16 高橋 秀人
MF 14 藤田 直之
MF 13 小川 慶治朗
MF 21 田中 順也
FW 10 ルーカス ポドルスキ
FW 19 渡邉 千真

清水

GK 13 六反 勇治
DF 2 清水 航平
DF 3 犬飼 智也
DF 45 角田 誠
DF 25 松原 后
MF 24 増田 誓志
MF 20 竹内 涼
MF 30 金子 翔太
MF 19 ミッチェル デューク
FW 23 北川 航也
FW 9 鄭 大世

聖誕節喎 開工好日子

4強睇到落決賽

去烈康食女

決賽無鳩波唔鬼睇啦

鳩波全面進駐等等力

陣間去歡送佢

Formula E 有小林可夢偉
以前鬥過F1

G持迪哥斯達+小林

我淨係G有俊立

好凍冇汗流

個個去哂SSP場流汗

我屌屌屌屌屌你屌屌屌你甩尾我屌你老母

睇鹿定川崎好

鹿for sure

大B又燈

要屌我依家好屌 就快引退

跟大b搵食

睇水手

我幫俊立配音咋

#965大迫勇也 • 1mo
顯示所有 (1)

無反過，叫晒d外圍fd買 2-2,2-3

我今次係真真真心支持

好假的mk仔

我都想親愛既性憎去睇捧盃
始終鳩波無機會，無謂阻人

大B

睇禾果

前兩日破燈 古惑的槍

三箭係咪護級成功?

唉畸寶播番上場出嚟 心都up

係
依家清水、甲府, 兩隊活一隊

甲府快d死

美希bb今日會去邊？

g持甲府

樓主我地一齊支持

今年利粉紅！！
上呀鹿島！！

阿mu笑笑口 好輕鬆咁喎

咁早知買清水

支持我川破處

諗起唔洗再俾人笑25

見到大宮d球迷仍然落力搖旗吶喊

埼玉一

著住傑志g持

川崎1:0

50秒

咁撚快

屌呀

啊mu馬上整腳40多碼

鹿

金剛

瞄撚準未呀

即場冠軍 3 川崎前鋒 2.45 2 鹿島鹿角 1.48

屌你咩康哥

等高水d先買

All in 大王

牙Mu又燈

我都冇燈力

jay 1:0

又係佢

世界波

腎仔弱

腎仔依家無掟企

迫害四方西

比人逼左去做助攻，都幾陰公

又係Me同JAY48

唔好呀大伍

唉屌

牛1-0清水

唉

甲府

吉b加油

淡定呀牙mu

鹿島同 櫻花快啲入波

分身report

鹿島仲博啲冠軍都無鳩埋

盡力啦

今日,我川必勝，鹿島必定輸！

你想點呀康哥

腎2:0

吹左你犯規

當我冇講過

都冇犯

清水1-1

清水追和

頭先大B先話完腎仔要做助攻仔好慘, 轉個頭即刻入波

馬鹿

我邊有

川崎冠軍啦大B你話係唔係喇

"比人逼左去做助攻，都幾陰公"
From大B

本身買左甲府，驚左大B，即刻買返腥台

多謝大B

屌，我原本係想話四方仔比人逼去做助教
企鵝佬坐正

打錯字變燈

冠軍賠率開始郁

打啱字都燈啦

罰球

石~~~井正忠

大B真燈神

外援唔識死

心跳2-1

吉B朋友隊

中村球罰球窒步

窄窄地

696真係好慢熱，上半場永遠都谷唔起咁

根本係踢得差

會唔會豬

問大B

阿mu鳩跑

冇人幫

傳個波上前場都難

繼續睇好波

你隊友隱左型

鳥棲追返球1-2

我冇女 唔好痴住我

3 川崎前鋒 1.85 2 鹿島鹿角 1.85

推人

黑哨呀屌你老母

買買買

黑哨

足球已死

真。黑哨依球

輸俾球証

川俾左幾多錢

球證要前鋒贏

迫害我想我走遮 我咪走囉屌佢老母

飄 馬聯合
啪啪 啪啪啪

川崎2:0

21球

半場
3 川崎前鋒 1.75 2 鹿島鹿角 1.95

笑笑笑
再笑健勇冇埋神射手啦

696踢乜春

不和了

一陣勇仔又入波

不和咁邊隊贏

開定新鋪先

仲諗住出最後一po

我怕你唔開心

唔準走

由鹿島原本可以主場捧杯變到可能由我川主場捧杯

個盃依家係邊

贏咪唔走

仲有半場

唔洗踢都知

仲有成大半場喎

好問題

大B覺得邊呢

睇番原來696上半場大逆風

通常放榜首嗰場

味之素都咁多人

係囉
完場喇咩

石川引退賽 , 所以主隊好爆 !

咁樣漏哂

咁都唔入

鳩波1:0

各位有腸巴絲再見

鳥棲追返2-2

剪個頭髮就2-2

清水3-1
大B燈到護級成功

鹿島開始上力

柏1-0

下半場咪轉番順風個邊 番黎啦

川崎3:0
小林！

川崎3-0

磐田仲唔放水！

我

磐田頂住呀

再入多球過勇仔

696贏唔到要失冠

淨返30分

大王係咪破處

磐田分可恥

出Yuma啦好嗎

自己射唔入係度瀨

入球吧！健勇

1

2

3

4